第43屆十大中文金曲

第43屆十大中文金曲

音樂─我們共通的語言。
音樂說─我們共鳴的故事。
2020年，一場疫症使世界休止、把人們隔離。幸有音樂不止息，我們仍可憑歌寄意。
香港電台以樂壇盛事─【第43屆十大中文金曲】，向一眾音樂創作人及歌手致意，藉以嘉許他們在這樣艱難的大環境下，仍然堅持創作上乘音樂、守護本地中文流行樂壇，讓音樂說故事。

最新消息

「第43屆十大中文金曲」網上投票已結束！
請密切留意2021年1月公布「第43屆十大中文金曲」各獎項得主

CCTVB 不了

港台喎

q

樓主你死咗之後我會燒部得cctvb一個台嘅電視比你24/7/365一路睇一路比火燒